[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (14)

me again

拜4.5大繼續追

卡昂3:1

拜7.5大重心

紐卡數紅咗特別勁

找卡數m到都入波 咁正氣

對家廢姐

再紅

紅兩件

紐卡數贏到真係戒賭

又miss

12m miss

做咩紅兩個 仲要直紅

痴撚線波

一球陰濕腳十二碼
一球單刀撞埋去十二碼

森林咁都追和唔到可以成隊解散

唔撚識射做乜撚野去射

妮坦

唉 又係買個隊紅個隊

紅兩個 對面都嬴唔到

我已經習慣了

好彩淨係買左半場紐

原來係你

仲以為拜狗大炒對面

5.5中水就入佢老母

買左賓菲加上盤係咪jump得

拜仁角大跳先你一步

係 因為我都買了

goallll

木木木木木

Lord

妮蛇點睇八點場

又燈

5c

6c

6c cashed

國米10c

水少丷木

紅左兩件都唔入波 唉

國米9.5角大上到岸邊了

1:3

拜仁終於贏到盤

終於3.5大

迪安

國米依加追兩粒呢場波直接扔上奧斯卡都得

今日做貴人
聽日唔知仲得唔得

木木木木木 2:1 og

賓周加角細

一講完就8c

2:1 11c

狗會逼害我

等角升水

算了 追返數
等玩四腳算

Jumped

好彩飛左角細

會有15c

岩岩買左細
唔早d講

13c

本身都想買細 但係客隊久攻不下

贏咁多場盤 但係我一買就輸
命中注定...

聖保利和 0:0 cashed
拿玻里 cashed

共勉之

賓菲加終於輸波

我唔買就冇雨 我一買就越落越大

留下的都是勝利者 巴打我先走一步

係咪因為無買大波既關係

應該係

2:1 13c

好撚感動
七十分鐘買左13.5 細
買完後賓州加即連角
之後竟然廿幾分鐘冇角直到完場

基爾梅斯

屌你 又係斷一 仲要再輸半

你老母斷左尾門 入咁多球做乜撚

主隊穩陣？

買左主盤

大蛇岀水未

無人講紐卡素場假波？
紐紅牌，森林射失12m，紐紅左仲勁入波，紐第二張紅牌，森林射失第2次12m，下半場森森追和，再臨完場靠紐記烏龍球，造就森森贏2:1 乜野劇本黎

因為你買左 馬會八千里飛鴿傳書改劇本

主

紐卡素收皮啦，今晚實比白仔搶埋榜首位置

咁都要燈埋白仔

盧蛇買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

包爺

伍寶仔

基爾梅斯 下一隊入球(第一球) 主

要左半和同客盤

妞卡素苦主

gun左

Gun

早晨

拜仁輸左😱

組媽

祝你日日贏大錢啊賭霸

1:0

高蛇

Goal

高蛇星期六日又回歸大屠狗會

有無咁撚快

繼續追???

等高蛇

高蛇第二球

拿拿拿 唔準你咁講

高蛇唔係叫最好的債咩？

你個名

拿玻里打落4場下盤
到阿甲一買下盤又要叫追和

到底呢個係咪真高蛇黎 兩次見到佢都中

70分鐘後唔分真假 可以隨心買

高蛇係一個稱號 係邊個根本唔重要

記得兩年前左右有段時間高蛇好勁 出十中七咁上下

人人都是高士路

仲有次係咪尼卡沙贏左高蛇

想問下二寶有冇過黎波po

幾角now

1

好似高登好多大蛇都無轉會

8.5大是夢嗎

係
我仲話呢個假高sir，𣎴了

想買客下隊

客隊紅牌

rc

你係廁所出番黎？

一買客就紅

No goal 得3.6

打多個仲有1.6比你買？當馬會善堂

笑撚到我仆街

低水半和又開唔出

最尾一千客盤又食屎

開始覺得買盤難中過下隊入球
所以練緊買下隊入球

阿甲成撚日rc 中過兩次伏 以後唔買

阿甲好少買客盤

紅左特別勁

下半狂入

想問韓足總杯派彩快唔快

盃賽好遲先派

1-1

阿根廷真係痴線

找卡數

岩岩差啲買左1:0

各位波post 巴打請比少少意見
應否將高清 FHD AV 搬過黎 LIHKG
但搬左過黎又怕高登巴打冇片丁
因為只係針對林早洩
並非針對高登巴打

咁你搬過黎都得喇 我相信大部分巴打已經黎左呢邊 仲有留起高登既相信都會睇埋呢邊既post

6.5 7.5 8.5

客比多粒

最後10蚊 比我中啦
中左派10蚊

派一半
我都買左 3倍

派我

7.5角大

買左客ng

俾多球

無ng 1.89

同路

可能係係地眼中微不足道
但已經係我國庫既全部

刷多2個 no goal

薩爾米安咁博做咩？完全損人不己

不賭系列
海登咸[+0.5/+1]**
格雷特霍夫[0/+0.5]***
凱沙羅頓[0]****
靴蒙特[0] ***
緬恩斯[+1.5/+2]***
阿梅爾城[+0.5/+1]**
迪安[0/+0.5]****
諾定咸森林[+0.5/+1] **
基爾梅斯[0/-0.5] ****

尾場

1-2

乜撚野事

大胃又中

Cup

假到

on9

輸到服

紅牌反cup

乜撚野波黎

輸半都唔得
屌你老母

成個下半場主隊好似無攻過

紅左仲撚勁

阿假想同澳假爭第一假

1:3 please

大
剛剛忍左一下手無買坤客贏

有無人可以幫我評估 6.5 7.5 8.5 既危險指數

唔爭在轉埋1:3

應該和

3:2抽一個派50

支持，橫掂都係輸

1:2 ok 鳥

支持 羊左派我

distribute me

個心好痛 完場未

謝祝福

好波

刷下角

追和pls

賺錢離場

兩場澳職邊場全場大有勝算
我睇好墨爾本城

紅左反cup無角

刷角啦屌你老母

琴晚tip左幾場訓著左無買到
點知中撚晒

個心痛撚到
平時買到又唔見我中

7c

lm

1-3

Im

通常都係咁 冇買果啲就中

90倍

睡夢羅漢
請tip完再訓

dllm,

主隊好似55min開始無射過門
輸波連遠射都廢事

刷多兩角

紅左杯兩球

LM

博2:3

快點完啦 90倍啊

恭喜

屌你老母1c

布甸狗巴打可以派我嗎

比多角啦on9

恭喜哂

9買 仲有無

派錢

事前飛達陣
500蚊推推推終於有綠字

有無人知點解主隊點解開緊角球會變1:3

c呀屌你老母

你一場執幾千派啲比我好嗎

2分鐘比多角

90倍位巴打

刷角啦屌你

完啦好嗎？

點派

真係1:3 原本想跟

500,一個，派我

個心好撚痛 6.5 7.5 8.5

派我is ok

FT 1:3

派我派我

差的1:4

7c ft

恭喜90倍果位巴打

主紅定客紅架屌你老母

入黎屌一屌深夜兩場波先
女尸

啲假波好苦難捉摸

留名派錢

真係輸到仆街

6.5
7.5
8.5

贏左13蚊

巴打好波 90倍 記得cashed out再慢慢玩

羊錢仲想點 我豬

未打完
紐卡素
牛津聯

水手下盤 角大

派我ok?

首爾入球大 好頂癮

頭場 首爾上盤！

首爾
西流
墨城

有無人度緊馬仔

請你派比買左上盤既我
紅左個都比人CUP3粒

頭場4-5-9

主後衛衝撚埋上去唔知做咩 角球又無

咪撚就係 損人不利己 8c唔到不如6c比我食多注啦

以為最多輸半
垃圾美洲波

查比高恩斯咁正氣都要撞機 唔識賭鳥

全隊生梅毒啦屌 個後衛包撚住個頭追人 輸勁遠

500蚊首目戰績

早安

派我嗎

十二點半一撚定要中
留名者中

哪有錢賭

買左乜

賭字輩

等我條路再行遠d先叫

支持

應該好鬼熱

未度好 本身好地地 求先一場西波 輸四針

8喇

我要上翻十一雞呀你老母 唔好咁撚西啦啲波

係咪無pm 唔識派
一陣食完早餐去Atm慈善捐款
再加戒賭半天

atm有得捐錢架咩

我email你比戶口 派我吧

而家幾多

損下錢咁屏先長中長有

我記得有 無就7仔 再無就下次先

輸左九雞 本身用一雞上
星期日晚 星期一凌晨開始西

一路無撚cash out 諗住十五先收手 點知個天幫我收

上網見到，笑而不語

基佬梅毒呢

澳職仝體員工呢

仲阿士東維拉

咁仲贏緊1雞

初嚟報到 有無大蛇水跟

新黎要派錢

2；40訓左無買到大蛇重心

聖保利強力cashed

大哥兩次fake goal 都冇俾對家入算命硬

仲有個12M

新黎真係要派錢

咪係

森林🤘🏼

12碼唔入
0：1就差唔多

本身諗住找今個月卡數 點知唉

其實set個合理嘅目標賭個人好似無咁唔知為咩

水原藍翼下盤穩？

無水點賭波

莫b韓假典買

仲贏咪算

屌你老母！

不了

有冇人驚牛屎非條撚屌會混左入呢到？

Pm莫b交申請表

想屌打人定被人屌打？

可以已經一早

Yes

琴晚拜仁絕殺打救蒼生
果陣訓醒80分鐘1:2 都當輸左

過一排又扮老屎忽做波po警察

試下屌柒乃木坂同harry kane睇下俾邊個咬

今日星期六好多波，不了

西流作客
輸贏輸贏輸贏和輸
今次開仲唔係開贏?

硬係過唔到5k呢個大關

30/11
FC悉尼半和
FC悉尼2.5s
羅斯托夫下盤
尼斯平手 or +1
里昂上盤
巴黎半主
美職9.5大 無信心
1/12
熱拿亞上盤
皇家蘇斯達上盤
2/12
珀斯光輝大
珀斯光輝下盤
海登咸下盤
靴蒙特平手盤
卡昂上盤

1230下盤點睇

屌拿星係咁回好撚似

話左漢96同妞得一隊笑得出架啦 嘻

韓杯想買細

多謝你場森林

琴晚場迪安
紅牌連追2球

輕輕的我買埋阿甲

太易賭了🤗

1230韓假太假了 不買了

依場我都想買下

自稱澳假之神-莫b出尿未

上盤全世界一齊落
買下

想知

頭場入球細

想羊

自私

我只信海馬

車狗343打到哥狗落花流水

海馬下盤？

西流10.5大 重心

正氣鑽派錢

2016了 仲買哥狗

以半博全

河馬有尿未？

回多d先再決定 依定未必買

姐係下啦

等海馬蛇指令

鑽西到爆

開始馬拉松式賭波賭到星期日

咪姐係聽日

盤王河馬

手術係咪一月？

海馬bb

假膠

以半轉全

1230 點屌(先)發

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

海馬 希望可以幫me然錢食譯

報上名來😒

姐係上啦

海馬 想贏晚餐錢

對了

唔知1點d game鋪開左未呢

海馬說什麼便是什麼

點解無人會買

末將恭迎海馬凱旋歸來

高登888

FC首爾

hi

大唔大到

完

海馬一月後改名叫單蹄馬

我第一個斬你

海馬不嬲得一隻腳

手術完你地就知死 生多3隻腳

變左班馬

水原藍翼 第一隊入球 客

呢個高士路係咪假?

唔買了 對哂

反手？

係

收錢收到手指軟👅👅👅

阿士東維拉[0] !!!!!
堤格雷斯[-0.5/-1] !!!!!
紐倫堡[0/-0.5] 半搏全
士砵亭w 收息 /主主

ps. 維拉有機會和

盧蛇請指示

盲跟

求你了

點睇頭場

主不敗
但有機會和
唔想搏

輸半博全啦

睇法一樣

跟左

Fc首爾 入球細
水原（0/+0.5）

不博了得返200起機

2.5細

我睇到仲有2場半1 唔錯

邊場？

我睇啱個啲好多都唔開盤

嗱呢鋪我就撐你喇

咁撚準時封盤嘅

好多都得1.7x水 或者個盤太深唔想買

盧sir
琴日埋單淨係輸今朝啊甲場西波
買上盤 好彩補左注入球大

盧f1

大蛇阿妓點睇？

盧sir幾時出番水 我要睇好好好長既出水list

貧黃潛買不買

西流有咩資格可以讓半一？

屌。。我相反

下盤補咗少少細

因為愛情，怎麼會有滄桑

布魯, AZ
仲有黃潛都OK
其他多數都係熱W

屌 比番個名高士路啦

琴日被帽了

有諗過補客 但心諗應該冇咁西
入左球之後就冇睇
完場一睇輸埋
好彩小注啊甲 屌

我一轉身打撚死你

係
可能兩場低水串埋玩

入波未

我以為有即場tim 決賽都無即場 有無搞撚錯

水原入波未

貧狗你好

靚盤但blacklist 咗

ps. 琴日睇啱拿玻里但都係blacklist 咗冇買

想同ching 1on1

新手留名🤗

兩場都有諗過要
不過信心唔夠大

1860唔開盤
馬會驚輸喎

全中nocp?

西維爾其實博唔博得過

玩手指1on1

輸唔起
正垃圾

韓國仔踢波好撚禮讓

客不敗
睇你搏唔搏

孔子後代

人地然你地幾十億一年呀

墨城好似好硬淨

上盤已死

有盤會訓身1860

輸番比外圍

角大還是可以的Ching

只玩盤
戒角好耐了

想博下 西維爾呢季作客好似好左

有幾十億嘅話我又唔介意輸啲俾佢

都可以試試的

點都比人入粒 係唔係？

韓仔忽然三黃

睇返希杭個場就知作客係終極西波
上次贏拉科靠-6

利申買左

布魯日睇中
但半一1.68

好小可德乙唔開盤

水原

唔同你癲

馬會：

主場王風光不再

首爾唔對路

記得買盤 唔記得買波強

實中架

是日推介
FC首爾
水手
墨城

買個希望都好啊

咁我寧願買張深夜食堂2

越易買既波越唔開盤

最憎玩波膽

我笑而不語

首爾

三星好撚勁

55

呢句真 搏人買讓主客和

成日都輸

聽講20萬倍波膽你中過喎

水原無力未

究竟可以入未

T.T

成日事

連個輸字都打錯

紅牌

Rc Samsung

水原第一隊入球 唔中派錢俾1001

球證迫害。。。

三叔rc

紅左喎 ching

水手角大係咪無懸念

又見到好多手足比三星呃錢

等正氣鑽派錢

紅左唔入得波？

付送黃牌

買左首爾 但覺得打多個都未必贏到

今日場阿根廷
紅左咪又係反杯

阿甲

Rc 1.5big Goalllll

你想反手是不會成功的

1:1

Rc

首爾rc

我

1-1紅咁on9 紅多幾個中斷啦

半場紅牌大

西流近況咁差，仲要作客都可以讓番人半一？阿婆都識買水手但有無咁荀？當然要西流啦

中哂波掂都掂唔到人地…

首爾11打10都入唔到

10打10更加收皮

我戶口有錢一定補無入球

報驚

木木木木木
水少丷木

妮蛇點睇澳假

+5分鍾 有無12m呢

sor 講錯野

紅牌1.5大 gooooooal

呢場踢波定打交

雙紅會

屌 我兩場都買左👅

輸半都偷笑

你識啲野尋晚問我買咩

睇中西流 貓叫

基本啦

365轉咗用html5
block咗好多無用嘢

紅左特別勁，下半場好睇

水手10.5大

個介面靚左好多
你睇下垃圾馬會

介面都好左

同路 gun

馬會唔係因為有得玩壟斷
執咗好耐

365個app呢
如果較左入波提醒，靜音模式照響 點睇

好正

我剩係會震唔會響

我好似冇呢個問題

木木木木木
水少丷木
口丨山厈

allin

死啦唔明 有無提示

我今日開會果陣中左招
好在無大粒佬係到

佢有喝采聲

較靜音無事

今晚barca主win機會好大wor

我較左了，因為響之前比人炸whatapp 中，所以我肯定較左

等我測試下先

同埋佢每次要較返中文

藍翼紅多張

WsW, mc

榚0:1水原

三星Goalllll

Goal Samsung

Goalllllll

三叔膏

韓K開緊片？

0-1

西悉尼上盤點睇？

喇，又響機

留名

100%

假高蛇又中
真係難分真與假

Goalllll
Goalllll
Goalllll
Goalllll

假高蛇

個app有setting架咩？
教我點㩒

尋晚過山車到
一場波兩注8000輸到2800
最尾一個allin高水角大上番6000
之後拜仁半場上番8000
但係真係要控制好
飲左酒唔賭

jump

自私飲

True

呢個堅煩

澳假角細半大？

跌到得1.88西流

仲係比人禁住屌

首爾含撚啦

cup未

垃圾FC首爾

球證我明白啦 紅多幾件斬撚在佢啦

中出水手

365係邊個apps?
Iphone用家有冇得覆覆

又最尾10分鐘cup

諗下好了

1:1

1-1 goal

我用呢個 但感覺上web版好d

榚1:1

365bet，要去英國果邊dl

越撚哂位

Web版無得通知呀嘛Ching btw thx

又假奶

又假波

好似係我on9 我搵唔到同你一樣icon 嘅apps

頂住1比1完場

Yurab 派我

好黑暗

wt

Hk store無

Where ?先有

uk

上面覆左係英國
存在感0

Wa diu

錫返

真心唔想要西流

求你入多粒

細波gel

三星入好嗎

不要不了好嗎

三星爆波

水手 ？

要細波，不了

不了不了

11黃2紅，打波定打人

11黃

要絕殺了

加時再比你客晉啦

大埔-0.5

真係絕

-,-輸死我了

GoaLLL 2-1

衰多口

2:1

精神

2-1

運氣話黎就黎

假波表演賽

笑撚jor 細波加下盤

精精神神

啱啱試咗bet365 app
較咗靜音
冇響

係精神嘅

加時？12m?

多謝耶穌

點解紅鑽仲咁好分

屌 有冇咁假

要左大波

不是打假仲係1-1炸

細波下盤gel!!!!!

-> ->

bet365 app有幾個邊個先係 我是ios的

好撚多下盤

首耳

要用uk app store
第一個

邊條友gel呀屌

買左總入球 2球

打bet 365 搵
第一個

又絕殺😭😭😭屌

本身想買下盤 訓左無買

屌佢老母三星

頂撚住

gel 你老母

學人出水
中岸水手

泡仔屌少陣都唔得

真係主不敗
冇買到

Same road

韓狗幾時滅國

貧巴點睇水手

又絕殺

50元都呃

同問

首爾cashed 危撚到

買3場 3場都反CUP 嘻

海馬點睇頭場澳假

上盤cash

要咗客
不過信心唔大

有無人識計kayan 條角球水tips
數痴

輸死我了

西流10.5大？

莊係有信心既 但5對6 有無差咁遠
好驚琴日澳職重演

西波 西流 角大無誤 55555

仆街 朝早連輸兩口反cup
第三口西流上盤

本身睇主 但係客落得太多 應該不了

咩5對6？
ps. 琴日中澳職下盤角細

張信用卡唔得

贏埋 但唔想輸半無買

你點down架 佢話我張卡唔接受

鋤強扶弱就是我的座右銘

same

想買乜

仲未派

下盤

想買受讓kaka

澳假無理由唔係主 中岸水手

澳假 買20蚊主+1

輸錢都派😣😭😭

google 冇信用咭開apple id

有無巴打教我點down bet365

好怕呢啲
明明睇主不敗但上盤
怕輸半

排名6 對 7至岩 近況又唔係差好遠

中岸水手 第一隊入球 主

角細

你好

係呀
賭又驚輸半
唔賭又錯失機會

屌你老母

假野

排名冇用的
無視排名

今次想跟假高蛇

中過幾次伏
馬會又唔使外圍
開讓球主客和可以自己揀邊

球彩班人買咩

Central coast 11.5b

水手盤$2000
10.5大$500
即場角有8.9 9.5 再$1000掃

燈SAM燈占都要上盤

客

keke

咁咪會中

負負得正你識條鐵咩

今日係咪whitney 有whitney先睇

奧神你好

屌

呢期係咁負負得負喎😂😂

飛左無買

奧神都食得好偏😋😋🍽🍴

琴日佢地一齊炒哂

有冇人可以解釋下
點解whitney上咗神台？
半年前成日俾人屌架喔

kaka

因為rita出現了

因為有個更差

FC首爾
西悉尼流浪者

有我子健係度 邊個敢話自己燈

甘泉航空飛機場

垃圾扮燈

有沒pt番

清道夫來

中岸水手 1 : 0西悉尼流浪者

1-0 kaka

原來係咁

Goalllll

水手goalllllll

法國又多左好多神

嘻。。。

好彩無買 球彩台又黎

嘻嘻

買左上盤

1-1 我吊

NBA

痴線NBA 1:1

4分鐘半大 1-1

球彩台要左上盤咩

半大收錢

1:1 NBA

好神阿！！！

乜撚呀

半大只需6分鐘

半大已cashed

🙄🙄🙄

買得10蚊

波膽輸死

會否太快

水手再入

笑到我仆街

咩都未買1:1左

男神又入

半二全二

快啦

有機會

4.5s

買左五舊 總之買舊1000

水手加油

半大又收錢

客唔該收足

4.5s 2.04in
角5.5 6.5
上面9-11角

怕咩 支持主隊

同哂路

9.5角大

不如派左半大先

咪再入

15 分鐘 0 角......

你有陰毛😨

澳假唔刷角

半場先買都未遲

首爾
西流
Chow

卡卡買咩

小注左10.5b 都知伏伏地
等中位低d就重注

賽前冇買 仲等緊

想等7.5高水入大

半2全2 是常識吧

中注埋4.5s

想穩半場先入都未遲

係唔係未派水原

20分鐘0角

首爾未派 水原唔會派

度下今晚D波先

海馬大將軍

Scott 廢到

未有第一隻角

有7.5啦

4.5s穩唔穩

覺得可以中注下

曹操😨

想等6.5

死唔信澳假無八角

想等5.5

水手打山雞
得4角

1.5即入

7.5高水$1500中注入手ed
半場會有2-3角

6.5

不信

Gun左一舊水

1:2

1-2 點解會咁既呢😭😭😭

屌買撚左半和

ng cashed

因為協議波膽2:2

輸死了

今日全撚部都輸反cup

ok

唔係對碰波膽?

我得半膽

水手半場都過唔到
點刷

要收半一

水狗追和未

一早話燈占佢地負負得正

😭😭😭😭😭😭

6.5高水準備

咁尋日既一球盤呢

中岸屎手

同我立即追和

🙍🏼‍♂️🙍🏼‍♂️輸死

bet365 apps個提示聲係點架？

過左12點重新計架！

5好問啦

6.5入？

係全線64同路先會爆
sam占兩個同路就中

求水手入多球收工

占 VS Sam 就次次都係占贏

無錯

未完咪撚嘈啦

半場0角.....

琴日有三個

5.5B 燈SAM都買

就5.5了

38 分鐘 1角

76 2c

終於1角
仲差9隻

哼 唔個開上盤😤😤😤

屌咁都唔入

西流邊有可能輸
gel都唔怕啦

妹頭好正

同意

咁都唔入

撞柱一定係綵排好

7.5！！！！刷吧

阿Sam就好

買左上盤真係等收錢度下場

2c

咁都有角

又反手

不了莫B

賭角球正柒頭

燈緊牙ching

好彩無買到

屌又唔入...

最後一注了

主隊

妹頭緊張到

唉 半膽咁就輸哂😭😭😭

比多8隻角

水手又差d

半3全4 好唔好

水手加油呀

首爾仲未派？

唔要差D

妹頭

唔要差d

無2個都要1個鐘

全強中咪得囉

無買

半三全三？

7.5大加注多1k 重心
之後等下場

唉 屌 水手個幾球..
我個半和

半2全11角不是夢

求你水手

大蛇

咁有信心

結餘: $ 0.00

知唔知咩叫大蛇

首爾lose

Same

水手追和我食左個波佢

我純分享心水 not大注就大蛇

Lm走數

首爾好波

其實唔知 sorry 新手

大蛇會柯尿

派我就是大SIR

賭錢真係要忍 好想做到穩定每星期有贏 唔洗番工 全職研究 好多人夢想😂

水手 下一隊 入球

同路呀孟德

這裡只得你共我

訓
垃圾半和都頂5到

食屎啦 次次見你都zzz 廢青

操 你娘好嗎

吹

陣間買咩

7.5 大定細

首爾12m 9-10 輸波

派未啊

首爾你要輸就咪撚絕殺啦 屌你

大大大大

墨爾本盃

墨城之郊

見到妮蛇了 下場點睇

寧我負水手 莫水手負我

肯刷未

也係開6.5

8.5b

me open la

no bird